＊萌新想問虹咲學園學園偶像同好會既其中一位配音員大西亜玖璃是否沒有死角?

事緣是咁的
小妹呢鋪諗住搵10月有咩新卡通睇果時
發現左呢套咁既野

套野10月3號播
見佢掛住lovelive個名但又好撚唔lovelive咁就去研究下
唔睇由是可 一睇就中伏
點解呢個配音員可以咁完美
又可愛唱歌又好聽 簡直人靚聲甜

有冇人想知我都唔講了
10月3號記得睇
我牙藍大膽估計呢套10月黑馬

是

記得到時睇
好好睇快d睇

真唔真呀

我幾時呃過你?

唔走音唔喊可能係嘅

無喊無走音
再惡意中傷將會 皇天擊殺 死全家

樓豬有冇諗住用錢推佢做聲優一姐

唔熟

聲優加成咪無敵

我有睇bd的

好似支那宮庭劇d 用完即棄的奸妃

聽講樓主唱開花宣言仲唱得好聽過佢

喂 收嗲啦屌你老母

樓豬該驗眼了

鬼頭明里正好撚多

Why not all

太大份

幫推

全團田中世一
其次久保田Pepe